D藍絲真係好齊心 無論去到咩場合都LOOP以下論點

-場反送中風暴係房屋問題引起, 以李嘉誠為首地產霸權迫害香港人 (李+X被屌後出現既POINT)
-教育局要嚴懲黃絲教師
-廢除教壞人既通識科
-重新將中國歷史加入必修科
-嚴懲香港電台
-嚴懲社工

總之香港所有問題係李嘉誠+教師+通識科+香港電台+社工引起

只要政府推個風出黎 所有人都好似SYNC到咁

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

千錯萬錯都係其他人錯 總知我地主人就一定唔會錯

藍絲冇錯嫁 加快制裁4大家族
全部充公仲好
佢老母以後仲洗旨意有人去香港投資開發藍絲老母塊閪

太蠢唔識思考反而搞到團結一致咁一齊蠢

仲有假first aid假記者

而連登仔只識係度圍屌612

佢地散風收風效率勁高 唔知係咪用得WECHAT多

佢哋先係人肉錄音機. 背晒啲對白再不斷loop. 因為佢哋係冇分析能力既. 以為聽完, 經佢哋吧口講返出嚟等如分析咗.

強制讀中史嘅我怕仲多人係深黃
近代史俾支共支港寫到成pat屎咁個個都要自己搵料
搵完個個都反共

只係上網經驗同學識少
唔驗證真假就乜鳩都share出去
效率高只係假象，因為背後有國家幫手del走負面野
如果唔係一早大亂

因為冇腦/腦殘, 照單全收再無限瘋傳

FC? 佢地wfc啦

一堆廢話...但總有一句：我哋沉默大多數......

因為成班都人都無思想無靈魂,
同埋其實係小眾, 更加會互相支持圍爐
佢地覺得自己係被欺負既一方..眾人皆醉佢獨醒.

班on9覆述河妖同五毛論點啫
本身都冇乜讀過書
解決問題永遠係諗點樣令提出/發現問題嗰啲人消失
eg蒙面法、查記者、辱警法、國歌法

呢樣真 成日有幾件年老騎呢怪出黎自稱代表全香港人

一個612基金就成功令到冇人推行動po

佢地只相信佢地相信嘅資訊， 所以一定會sync到

依個係藍絲版既五大訴求

會自稱中立

呢方面要學藍絲,人地點都唔分化

今日黑警又點名話呢幾個職業